［補刀？！］英國26個保守黨員聯署 反對政府用華為；香港人交反抗爭資料時，應該包埋港共既監控、俾資料國安既行為？！

早幾日：
Boris Johnson is facing his first major Commons rebellion as a group of senior Conservatives mount a bid to ban Huawei from the UK’s 5G infrastructure by 2022.

Former Tory leader Sir Iain Duncan Smith and a group of senior MPs have tabled an amendment to legislation due in parliament on Tuesday, which would lock out “high-risk vendors” such as Huawei from the network by the end of 2022.

While Mr Johnson commands an 80-strong majority, the group – which includes former cabinet ministers David Davis, Damian Green and Owen Paterson – expects dozens of Tories to back it, potentially inflicting a defeat on the government.

It comes after the prime minister enraged critics of the Chinese telecoms giant by allowing the firm to build parts of the UK’s 5G network.

我記得有幾單俾狗查完
過關時俾公安拘留既事件？

push

英國華為事件未完

ok 喎 交咗先算

有單話報假料俾狗
然後公安啲料又有同一錯誤架呢⋯⋯
嗰單值得報埋

今時今日英國佬既嘢仲有人信？

訓左冇睇
九龍灣 智障燈柱 data upload 中國公司事件 結論係？

冇結論照交 有料到 eye-catching 又唔係 fake 就交啦